點睇odyssey rb1 absolute

新牌仔諗住用老豆名出呢架
有咩使用心得 留意事項&油耗等

好力，但大腳油出力約有一秒延後，玩加減波可解決呢個問題。
約$1.8/公里

我睇過網上出面可以改電子油門
二千零蚊令到起圍爽快好多

RB1都有15年車，膠喉，水箱，風扇，大燈火牛都樣樣到期，我架2004RB1 absolute 2015玩到2019，用副廠零件平均每年7000換零件，唔計消耗品。

駕駛時有冇咩要注意
貪心啲問句 high speed係咪180就好辛苦
thank you

延後一秒出力，主要係等佢上高轉開vtec，如果你諗住改車，就唔好買7人車。
雖然odyssey 車身低，個軸距長，轉彎唔可以高速，一快轉彎個感覺好拋。
坐滿7人上斜用D3都好好力。

缺點尾箱比較細，同配套比較舊。
例如無倒車距離提示音，無自動感應頭燈。開車無自動lock門等。

我次次夜晚過昂船洲大橋都開180試玩，到180左右架車開始震得幾勁，向上亦加速得好慢。
唔怕用得多油，2波上100, 3波上150係加速得好快的。

我同朋友一齊行，佢架golf同 rb1 absolute都係200hp，但過急彎佢幾乎唔駛減速，rb1 車長要減到好慢先入到彎。

P牌記得愛惜生命

用咗五年有冇大整過啲咩/通病
拎咗車有咩要換

點解唔考慮rb3

缺點嗰度RB3全部改咗有返哩啲功能
水貨有埋360鏡頭

要講缺點就係大食
利：RB3 Absolute

少盤。。。街都好少見

老豆買撚左十年 最尾兩座位長時間收埋做尾箱
一黎冇乜機會坐到咁多人
二黎尾座好窄好頂腳

其實RB3而家都平，何必要買RB1咁舊
唔想太食油買架RN6又得

反正都係當Accord Wagon用，好少坐7件

膠喉 老化漏油
水箱 老化裂紋漏水
散熱風扇燒左一把
大燈火牛燒左一邊
冷氣bumb 線圈斷左，換個線圈

之前都係壞呢D小事

其實你係咪會有好多機會坐到6-7個人先？
唔會就唔好買7人車啦！

屋企多人 但唔係成日有機會
因為有個frd話平放 萬鬆啲就有

Odyssey 你出遲左幾年，等下車會有冇人放rb3好過

勁鐘意勁少盤佢老母，又快個樣又型

萬鬆就去馬啦，新牌買黎操下車，操開長車習慣睇位。

即屌啦 萬幾銀粗踩唔心痛

快唔敢講。
型就。。揸出街我見多數得啲阿叔睇我部車
勿相認
我部車個色就咁

CW2 好撚型

二百隻七人低身，而家仲邊到有新款而家都第個樣黎

RB3係最後嘅Odyssey

大食到仆街, 不了

起碼rb3 啦， rb1 最少13 年車，操車ok ge, 性價比高

係

快碌撚
得果200匹咁大把但好多柒頭揸住架車以為自己車手飛嚟飛去
改到鬼五馬六mk到震
每次見到有呢架車起圍我都一定俾油放佢星等佢知道自己架車有幾廢

師兄咩車？

個樣咁柒又矮又長竟然有人覺得型

每年有禁多嘢壞？

實際上仲慢過jazz rs

青揸咩車咁巴閉

你考到牌未狗寶

Ching 識車七人車同雀屎比

點會慢過jazz 好撚好力喎

0-100 9.2s快條撚咩頂盡7人車黎講夠用

邊架七人快過佢？求教

是但搵部Sharan 2.0都快過佢啦

哦

X5 算唔算7人

係都x7啦

我開第11-15年，總共壞上面果堆

樓上啲on9仲當RB1跑車揸，乜撚野180，痴撚線

成噸七重你同我講呢啲

唔係淨係睇車重啦，M5都2噸

RB1加舊turbo 就唔同曬

M5 個brake 乜規格？

180洗唔洗成分鐘上

0-180km 大約20秒

計直線
RB3 Absolute 0-100都9秒半
RB1 再慢少少
GK5 6MT 9秒絕對有找

計彎
唔洗問啦 GK5彎路比較對象係Type R

放甩架7人車感覺如何？係咪好有成就感？

清說得對

唔知啲人係咪對本田都有被迫害妄想症
見到H章就當人飛仔車，下下都覺得全部本田車都係為挑釁自己而出現喺路上
人哋本田不嬲都喜歡放少少性能落平民用車到，7人車有返少少power有返少少操控有咩問題
唔見啲人屌鳩啲GLS 63

因為狗眼看人低

響香港渣車，應該冇咩人冇比H車推過，就算唔係右線

如果你話普通版都有副勁偈咁講得通
但係而家佢係特登出absolute版多幾十匹，仲要由普通版CVT改做Absolute嘅5AT，點解要咁先?

K car都推人嗰下勁
心諗你谷到5000轉嚟推我呀

小小性能7人車

Jazz freed 果班先鳩 1500cc 學人推人
上次比架DC2 推左半條屯門公路
前面擺明多車 頂住曬 同前車留返一個車位
都好似錯咁狂推 仲過中線想cut埋黎
即刻篤佢老母閪

you are not alone
揸H車都會俾H車推
試過俾架大踢由深井推撚到出荃灣

利申：揸accord

大踢憑咩推accord

其實冇幾十
rb1 都係多二十幾匹
rb3 直頭多十匹都冇
但係揸起上黎想快少少嘅cvt真係可以番去收皮

同埋engine 係唔同sub type
係咁二都算係叫做有個tec仔著下

RB3普通版唔係170咩 Absolute過200喎

佢嗰隻tec 同你揸架GK5話著tec係冇分別

啱啱睇番好似話180
唔係好肯定
勿打頭

其實有得揀邊個唔想揸跑車丫
absolute 版咪當係俾啲想得閒踩快少少嘅family man過下癮囉

好過啲人揸架靚少少嘅車就以為自己高人一等

CLA嗰啲囉

我試過俾部黑色03-07款jazz由出紅隧推撚到出獅隧
睇後鏡見部車錶台放哂公仔，車住條女

利：RB3 Absolute

車住女+20匹

我當初買Absolute係因為唔想要垃圾CVT
好少揸快

真
所以H都係會俾H推

Tesla Model S(w/7 seats opt.)
Tesla Model X
Subaru Exiga GT
Opel Zafira OPC
VW Touran GT
BMW X5
Volvo XC90
MB E63s Estate(w/7 seats opt.)

Sharan 2.0 TSI 你都SKIP咗
仲有SQ7 7座

Odyssey rb 都係玩款嘅啫

講操控都可以嘅

講馬力有排未到佢啦